有冇人可以幫我key走隻手？

唔該晒咁多位

Pish

愛因斯坦係乜玩法

我果陣影完即刻諗起佢呀嘛

lm等睇斷手貓

屌 但都照整走我隻手先okay

等我一陣，幫你key走貓貓隻手

Key埋我果隻先okay?

perfect

女人手

key走wor唔係打格！

你邊撚度俊呀睇過